窗台想種植物

想種棵植物
不過窗台有西斜
有冇咩植物適合

泥豆子

月見草？

多肉

我種緊蘆薈同多肉，唔洗點打理

牙c
多肉好似好悶咁

有冇d有葉嘅選擇

虎尾蘭

黃黃綠綠咁

食蟲植物
睇住啲蚊黏到實一實，喺到掙扎
好治癒

好肉酸喎

食人花

嫌三嫌四

家樂花，好平又易種
我咁求其都開哂花

其他花有薄荷，康乃馨，向日葵，踫踫香

可以試下家樂花